馬會入黎簽聯署！

馬會到依家都未可以確保大家係安全既環境下工作，就連work from home 都話只係研究，口罩亦只係你在公司範圍內先派，返工放工車程員工完全無保障

我地依家發起聯署，之後直接向高層表達我地訴求，希望大家都得到最基本保障

tui

抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！

沈旭暉高汁分析 點光復香港

推爆佢老母

推唔到照推

推呀

pish

推

幫推

推佢老婆

推佢老應

on撚9，點解你地唔罷工？

簽！

Signed!

push

貼條link過上班台個po la

我又諗起波台果個馬會會員聯署